

开源
--------


## 扩大知名度

### 社交媒体

- facebook
- twitter
- instagram

### 网站SEO

- google网址提交

网站标题、关键词、描述设置

### 广告

- 随餐发送促销单

- 微信群、朋友圈推广

- 其他媒体广告

## 促销

- 发送优惠券具体操作参考 [优惠券&礼品券](coupon.md)

- 全站打折具体操作参考 [促销管理](promotion.md)


### 方案1 群发优惠券 -5% 折扣券

吸引用户注册，系统不定期发送-5%的折扣券

### 方案2 群发小额度礼品券 -5元

批量导入礼品券编号，发布在社交媒体上，用户激活时需要先注册才能激活优惠券到自己的帐号上

### 方案3 中奖方案

随机指定某位用户中奖【比如当天彩票尾号为5，则第5位在社交媒体上留言的用户中奖】，给用户发送中奖优惠券，比如-30%优惠券或-20元优惠券。






